CHINA!!!

侵侵大喝一聲：CHINA!
刁大大已瀨屎

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏

維尼徹夜難眠

We always be friend no matter what happen!